IOS 9 有咩app可以攔截垃圾電話？

用過好多app
都話要升ios10先可以開啟攔截功能
到底有咩app 係可以ios 9就用得？
唔該各位哥哥姐姐

無